元朗黑幫疑似向何君妖發出最後通碟

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推

錄音時間 17:52
佢老豆老母個墳幾點比人搞?

幫推 比多D人知

更正 1752係upload time

佢老豆老母個墳係1607

光復香港
時代革命

咁唔洗check la

我信係真,唔關巴絲事

push

更正 可能係upload time黎

是撚但啦

似真

LM

放比泛民議員

你幫我放
感謝巴打

又係和哥

都要fact check左先架
邊度搵番黎

究竟邊撚個係和哥呀

曾樹

我岩岩聽多次 今日中午前收唔到條數
錄音係咁講 即係唔洗理個1752啦

有汗出冇糧出係慘啲嘅， 希望啲陪葬品值返個錢啦

得一個人講足三分幾鐘，對方一句都冇答過?

錄音黎?
Btw求fact check

係TG某谷出黎
真係唔知真定假

勞資糾紛咪搵勞記lo 搞人老豆老母為咩

求推上去熱門比多D人知
順便求FACT CHECK

推咩推吖，求其錄段音就咁多人信

老作條友講成3分幾鐘都唔笑我都服左

我聽都笑勁耐

你老黑講數會唔會咁樣做呀, 仲要比哂全世界知

仆街死啦何妖

似whatsapp錄音

我已經分唔清啦

好正

真假難辨先最高境界

何律師已經交左名單出去
唔會找數啦

你老黑講數仲要咁大粒會唔會用WHATSAPP MESSAGE 呀

一聽就知假啦

呢家開哂大佬名, 何妖名, 講哂收數打人斬人

真係你做既你會唔會自己留證據第時比人告呀

仲要比人SEND 哂段錄音出去

咁都做得黑社會, D 幾千萬生意數簿點KEEP呀

係咪呢D人全部好小心, 乜七都會錄哂音隨時爆野出黎

果晚打人D人都唔帶口罩遮面
大部份都真係驚閪咩

我覺得好堅

屌
黑幫慘過做1毛

正 搞大佢

和哥好

個D 有D已經避緊風頭啦, 你估HEIDI真係全9 UP咩

同埋就算係扮野交人交數比警察, 個晚佢地係以保家衛國為名
就算比人拉, 都可能政府真係告佢地傷人就算

大佬呀, 呢家自己錄音捉自己虫話自己收錢做野, 咁就唔係集結同傷人
係暴動同恐襲

有汗出無糧出梗係搵仁哥，搵和哥有春用咩

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

嗱
其實好撚簡單
你唔係村人 生口面點樣行入去吖 下話
依家風頭火勢

咁就真係唔知啦
不過虫你老母
蟲呀

可以對番昨日個女人個兩段錄音

其實中間有啲人名係 match

出黎遊行 有汗出無糧出

得啦得啦, 蟲呀, 好未呀

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

已閱

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地

是但啦

心水ching

一直都信係真 太多不可能
條村點會比外人帶架生入去

咁在意真假做乜
咪俾全香港聽下, 睇下真定假囉

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

我都覺 尤其是而家風頭火勢 平時都排外啦
而家有咩可能會有外人入到去
有狗黎都知啦 何況拉隊入去掃?

咁都話唔堅一定係鬼

成段野一聽知有料到

有冇人可以up sound cloud

開唔到

何生 仆街啦你呢次

係人都可以啦

推呀屌！

727元朗反黑
香港人絕不向黑勢力低頭

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

唔怪得何妖死狗款

開唔到嘅

何妖欠佢幾多$啊? 我地香港人幫佢俾囉, 不過班兄弟當然要調轉頭幫香港人做番D野啦

勞工處處長快D出黎主持公道

其實google 相關新聞都有疑似人士
下次搵下先再問

五毛咪再帶風向
就算係屈又點佢都係敵人

你點解幫何妖講野
屌你圍村佬

唔怪得蔣麗芸改口風

咪再亂帶風向屌你老母
今時今日仲有人護何妖一定係鬼

自己揾勞工處啦屌 打人個陣牙斬斬

禾哥 都要收皮

禁完play要load一陣先播到

黑警：哦，工業糾紛啫，唔關我地事

請移玉步去番港島

唔理真假，何妖都係抵撚死
大家都要理下21號既義士

唔好比人帶啦
集中36槍啦

點搵到一個咁廢既UPLOAD網
淨聲都要LOAD, 咩年代

佢地黑幫內鬥係佢哋嘅事
我哋集中返係五大訴求

一定唔會係平民做到

啲口音扮唔到
真都唔頂

呢個真
閒日 生面口未入到村口已經通晒天
而家風頭火勢 生面口反而成袋架生出入冇人知？

而且何妖採訪個衰樣似知邊個做
但對方勢力太大佢先要扮死狗

白衣警告？

pish

光明頂都討論緊。有消息人士SEND 聲帶比嘉賓劉夢熊，陶傑CONFIRM 聲帶可信性頗高！

推到佢仆街

呢樣野係直接打擊政府威信
上環容後處理

好易睇 你見今日何妖知道個墳被人拆左 個樣dup撚哂 死哂狗咁

一定係

黑社會都操控到嘅話你坐咗何妖個位啦

堅過閪啦
佢地打人口畢都唔帶 會唔會一早知有8鄉指揮照呢 ？佢地咁有密契

Push

我信呀
唉唷唷,俾人影到之後點解唔找數呀
原因不外乎得2種,睇你點死
condom

真心，而家風頭火勢，日光日白，d外人點樣入到條村，d狗都惡撚過人未俾班牛屎佬打都俾狗吠撚走，仲話要拎班架餐

何律師已經交左名單出去
和哥已經去警署協助警方拉人
江湖人士自求多福

728有上環遊行 追究黑警開槍
Link:

睇我琴日朝早開既po
二佬強以前係元朗警區總指揮官

係咪果班南亞幫?

應該攬炒

啲調好真

Fact check 先啦

聽日會一早係金鐘派頭盔同文宣
有意者可以加tg呀
最好自備頭盔/帶埋你有多巴頭盔出黎

仲有另一個可能係其他佢惹唔起既字頭做
佢採訪段片個死狗樣係從來未見過

拖糧抵打

好撚juicy呀屌

check你老母呀
又幫何妖？

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

和哥

何律師已經交左名單出去
江湖人士自求多福

和哥已經去警署協助警方拉人

真?

如果西鐵打人咁撚樣都話係市民政見紛爭何妖老豆老母畀人搞就一定係叫做內部紛爭
dklm何妖家下身光頸靚 睇下邊個會幫先

和哥心諗屌你老母咁撚忙聽得邊個錄音呀個個一錄就幾分鐘

屌原來真係班黑社會搞既

五毛屌你老母

DLLM P 閪，理9佢堅定流，推佢老母

睇黎有執葉閪玩大左收唔到科
何妖應該控制唔到圍村各地黑社會
又控制唔到警隊 睇黎佢收唔到場
不過都係一個錢字

佢咁惡邊閪驚

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

Feel到玩大左

無差別殺人告起上黎都唔輕
仲有一大筆數邊個出錢?
何妖義務6c幫到佢地打甩咩

利用逆思考去諗呢件事
唔使理條聲真定假
我在冇可能fact check情況下聽到條聲
口帶鄉音, 裏面提咗幾個人名， 我都會信住先
佢哋聽到一定會疑神疑鬼
標題可以用： 鄉黑流出 WhatsApp 錄音（1）
要去哋感覺仲有錄音 23456

[size=4]]目的就係要佢哋亂[/size=4

發放出去 各大facebook群組
推倒 建制派 鄉事派知道
最重要係畀何君堯知道有呢條聲

其實都可能係真
良田村一般人點樣入去搞事而走到
同埋何妖咁耐仲未出嚟屌話有暴徒搞9佢

靠大家SHARE啦

集中依個呀

我唔想理何妖呀屌

比錢啦何律師

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

呢段野好清楚喎
泛民議員同記者朋友可否fact check下

D黑道最後一定攬炒。妖仔一定冇得走。但黑警亦唔會好過。咁多年的潛關係D黑道唔會咁蠢唔攞嘢揸手。

和哥你真狡猾，老是常出現

留名

數又收唔到 又搞到自己一身蟻除時比警察拉 又被人當condom用完即棄即賣, 一切事係邊個搞出黎? 當晚班白衫友你地識點做喇

話唔定好快有 “Ho’s final days”

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

推出去wtapps做攻勢
我地信不信不是重點
最緊要人地信

黑社會又否認唔到

應該都真 聽落有d似圍頭話

點解成日assumes 和勝和大佬叫和哥
專業d啦

話錄音係假個啲
話比我聽點解何律師唔報警
解到我就信係假

點解聽唔到既

你都on 9，警賊有份玩埋一份點會告咁大，最多咪話無證據告更嚴重罪行
而且告完仲可以耍手段令到自己告唔入對方，或者一入監就背後運返出嚟

好多傻鳩以為眾人皆醉

曾樹和? 條友出哂名

理閪佢真訂假，何律師作惡多年，畀人搞係罪有應得，雖然我好和理非，但下晝睇到單嘢，心情被平復咗好多，對我有療效。

切勿跟車太貼 小心駕駛
出返去推返上環嘅po

推

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

有汗出無糧出

呢d口音同語調真係好難扮到，ai/ml wavenet都扮唔到

圍村口音

你真係唔識架喎

唔好懶醒好唔好？ on9

法律制裁唔到佢 咪等佢啲老死收佢皮

話比我聽點解何律師唔報警
解到我就信係假

唔知搵邊個幫手？緊係搵李卓人啦

你又知老作？你做架？

當一個動人小說故事咁聽不錯

語音中有情有義！ 結交兄弟！尊重長輩！

一心請求出糧，有血有汗。 勞工處求助無門！！

感動！！

補埋link。 唔好咁自我中心，咩事都要睇多啲

係咪即係和哥開心share條帶出黎

唔好跟車太貼住

睇番轉頭 呀斗可能係同妖何講
玩大佢之前要諗後果

執葉律師自求多福啦

收唔數錢所以upload

有晒人名有晒邊個人係癲嘅！係真啦！真係開口中唔出糧佢老母有汗出無糧出

光復香港 時代革命

呢條友

最近咁撚多錄音流出

和哥你部電話啲錄音成日流出，係咪有25呀？

啲錄音真假又如何，咁多段黑社會消息既總結係—何妖死撚緊
所以我地專注翻自己事就好，例如反恐，五大訴求
何妖個到我地食花生仲好

係真都唔奇

聽落係河妖想割蓆
但班人唔gur收唔到數
而家攬炒 放埋錄音出黎睇下你仲可以點割

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

認真諗呢d post係連登睇完就算，要推就推出去公海FB，BBK，香討。
連登集中火力係上環義士。

我推左呢次post，我就推返3個上環post

pushh

唔怪的梁美芬即刻修改字眼啦

去返主線

唔用WhatsApp係咪要用walkie-talkie？

你搵個圍頭老巴打錄呢段音囉

想知琴日打唔成做乜唔速速磅水多d

收到風墳頭單嘢都係佢地做

好撚膠 但推俾多啲人自行判斷

墳頭好小事姐，
何律師速速磅水啦

有無人認同？

我再推3個上環post

可唔可以收下聲樓主?又係冇證據錄音

唔知真定假，反正我就信了，仲share左比好多人

做好d文宣，唔係遲d佢訓低左又入示威者數，家下擺佢係佢得罪晒班鄉黑啦

玩膠玩到變真

佢地唔似會驚你話佢傷人定暴動
香港久唔久都仲有黑吃黑互斬新聞
真係唔好用正常人思維去諗佢地諗咩

搵唔番個兩段錄音

邊個禾哥？

睇新聞嗰陣老豆仲話係班示威者做嘅
頭先俾段錄音佢聽
佢聽到勁專心
聽完我問佢 點呀？又話係示威者嘅？
佢無聲出
所以我覺得呢啲有冇fact check唔係重點
好似長輩圖咁俾佢哋聽
佢哋就會信 仲覺得自己聽到啲內幕嘢

不過呢啲大家聽完就算
集中火力推返721上環post!

憎 tree 和

好喇! 停喇! 何妖呢D小丑嘅嘢過幾日得閒先再摷出嚟講, 麻煩大家專注D 721上環POST!

大力推啦 要廣傳呀呢個

屌，又係呢啲錄音
不過用來俾啲廢老廢中、屋企人聽就好有用

我有

Upload

認同

和哥近期好hit wo

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

講你老母數咩
宜家似係有人落order做野唔找數
由打手大佬變債仔想追「何律師」錢
點知「何律師」話俾人影左相所以唔俾錢
打手大佬又直接聯絡唔到「何律師」
所以就搵中間人和哥幫手追數
set埋死線同明示下一步會做咩

同埋你邊忽見係whatsapp msg呀
唔撚俾人用wechat呀自打嘴巴

Sd msg俾呀和哥點會無啦啦流出

舉報欠薪及僱用非法勞工：2815 2200

會唔會係有人刻意流出，求自保？

推 屌你老母

好撚似用變聲器...

我都想知呀屌

可能真係堅
3分幾鐘都冇咩破綻，如果係老作係好難

我想講兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

無連登嘅朋友淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，上環清場方法嚴重性都好大，亦有危殆義士未有消息，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言

可能錄音中果個人share返俾d手下證明escalate左上去呢，錄音中佢都話撳唔住班細既

好奇咩，正常人都估唔到班友打人前會對正鏡頭影大合照啦
仲邊打人邊拍片，網上已有白衣主觀鏡頭片出過

up

仲有好多名出現

有條友邊打人邊出ig story

點解你會覺得係講數
一早講好咗收幾錢要做啲乜
而家係通知你到期找數
而唔係同你傾

Lm07

聽個住圍村既朋友講，有個大佬要暫時安撫住班細既，所以forward左比班細既證明自己已經追緊數，要佢地忍一忍，不過唔知班細既邊個守唔到秘密，結果就流左出街。

講明先，真唔真我唔知，係咪依段我都唔確定

啲聲聽落好似圍村
一個人喺外面講3分鐘咁嘅野
啲口音仲要係冇得扮嗰種
我覺得係真

叫得對方和哥同聽語氣就知和哥背份高過佢好多啦，邊有資格同和哥講電話，打去都唔會接啦。咁既情況一係搵自己高層去傾，一係whatsapp最直接。

朋友

和哥自己share個錄音出黎定點?

似係
我buy呢個解釋

和哥係邊個？

分析得幾好

前面有答案

大佬，點磅水呀？依家一磅水，一唔小心就會比人拉。唔磅水重可以死唔認有叫過人做野。

下一句就。。。

今次真係幫你唔到喎何議員

的語氣幾似

推 何妖你今次仆街

你知我班手足就癲既

屌你老母 你地嘅事仲乜鳩屈落我地到

-
7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但對方郁我哋係必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

得果幾百人
頂多咪百零兩百萬埋單
維穩費億億聲咁掉落黎
係咪咁都比唔起啊

******* hocc覆左無事 隔壁post有講 *******

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

同意

口音 同d口頭禪 你唔係住圍村/演員真係普通呀叔扮唔到

d「唔該 吓 唔該曬」
得閒插個「吓」 個d伯父溝通方式 似堅料

其實個時間真係差唔多

話中午就中午

建議將個咪改做丁

有腦就唔撚做古惑仔啦

所以條撚屌發個聲明都死狗咁叫人自首 真係似堅喎

唔係自己友點入條村

7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求
7.21 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

之前講唔使交人,筆錢本身冇預安家費
宜家搞大咗,要交人祭旗,條數就唔同咗,明白未?
你諗下,如果要坐7年,要俾幾多先得?分分鐘仲要x10件以上
仲有,有啲人唔係俾安家費就掂,佢地覺得俾人賣,你知啦,啲人癲架嘛
總之有花生食,開心下,可以解下最近啲怨氣,睇人仆街最開心

有point

Pish

屌你老味 牛屎佬 雞仔培
何律師咪回應左你囉 : 「你肯出嚟自首既 我會原諒你」